<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Deep Learning | Academic</title>
    <link>https://example.com/tag/deep-learning/</link>
      <atom:link href="https://example.com/tag/deep-learning/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Deep Learning</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hua2ec155b4296a9c9791d015323e16eb5_11927_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Deep Learning</title>
      <link>https://example.com/tag/deep-learning/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Курс &#34;Основы кибербезопасности&#34;</title>
      <link>https://example.com/project/example/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/project/example/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;введение&#34;&gt;Введение&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;В современном цифровом мире, где информация играет ключевую роль в различных сферах жизни, вопросы кибербезопасности становятся все более актуальными. Каждый день миллионы людей и компаний сталкиваются с угрозами в сети, связанными с хакерскими атаками, кражей личных данных, вирусами и многими другими видами киберугроз.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Курс &amp;ldquo;Основы кибербезопасности&amp;rdquo; призван предоставить студентам фундаментальные знания и навыки, необходимые для защиты информации и обеспечения безопасности в онлайн-среде. В ходе обучения участники курса изучат основные принципы кибербезопасности, методы защиты от киберугроз, технологии шифрования, а также узнают о современных тенденциях и вызовах в области кибербезопасности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Благодаря уникальному сочетанию теоретических знаний и практических навыков, обучающиеся получат возможность не только понять основы кибербезопасности, но и применить их на практике для защиты своих данных, а также данных компаний и организаций. Курс &amp;ldquo;Основы кибербезопасности&amp;rdquo; открывает двери в захватывающий мир киберзащиты и поможет студентам успешно преодолевать вызовы цифровой безопасности.&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;цель-работы&#34;&gt;Цель работы&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Освоить основные принципы и концепции кибербезопасности, овладеть ключевыми навыками для обеспечения защиты информации и данных, улучшить понимание угроз в сети интернет и способов их предотвращения, а также подготовиться к применению полученных знаний в реальных ситуациях для обеспечения безопасности в цифровом пространстве.&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;задание&#34;&gt;Задание&lt;/h1&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Пройти курс.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выполнить все задания и тесты.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Получить сертификат.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h1 id=&#34;сертификат&#34;&gt;Сертификат&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Stepik не выдает сертификат по прохождению данного курса, но видно как я выполнила этот курса на 100%.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;d-flex justify-content-center&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-100&#34; &gt;&lt;img src=&#34;./1.png&#34; alt=&#34;png&#34; loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;

















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;d-flex justify-content-center&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-100&#34; &gt;&lt;img src=&#34;./2.png&#34; alt=&#34;png&#34; loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
